有冇人同我一樣 無力感好重？

屌你老母呢個無恥政權

今日一日幾單野，龍門任搬，遮羞布都費撚事帶

1. 教局取消試題
2. 立會指定人做主持人
3. 監警會話721係錯失時機
4. 六點又要見到個柒婆出嚟9up粉飾太平

香港人仲可以點？
繼續做港豬？

只可以戰略性撤退

冇

正正係2019年，令我更想留守我哋嘅屋企！
因為我知道有好多同路人
幾時先可以團結一致去反抗？

多謝幫推

又係你呀B字頭

以言入罪係因為已經知你地唔會再有人出黎反政府
和理非唔夠同出黎遊行 勇武派無新血無動員能力
到時對政府有威脅既只會係造反文章書籍等等
即係同而家支那你分別
國歌法只係一個起點
講野寫野對唔住共產黨你就要坐十年

一係變新疆 一係就獨立
立得二十三條可以即時宣布香港玩撚完

槍桿子裡出政權

共產黨有解放軍

仲有手足暴動判4年

由2016開始d人夠話香港冇喇要走喇
之後咪有2019反送中
短暫低潮算係乜
只要人仲係度

佢又改名呃其他會員

其實連仔有冇諗過俾人鎖定其他會員個名？

只能夠話期望越大,失望越大,努力做好自己可以承受到風險嘅野, 如果中共可以一年收皮,咁當初蔣介石都幾廢

想咁又點
你有咩方法守？
打又唔夠人打

幫你完整下今日咩事

- 警察隊員佐級協會促請落實記者認證制度
- 梁君彥指定由陳健波下周一開會主持內會選主席
- 報告指8.31警封太子站合理 被捕者送荔枝角站明智
- 721警方沒有證據勾結
- 12宗警員開槍無違規
- 612事件首位承認暴動罪示威者判囚四年
- 教育局: 歷史考卷試題不符課程目標 考評局取消這試題
- 聶德權借疫情批公務員參與反送中：絕不姑息違法行為

依家同2016個局勢唔同晒啦

唔係人夠唔夠多既問題, 係夠唔夠威脅性既問題

共產黨就係要你跪, 我就偏唔跪, 如果連我地都跪咁等緊上庭同已判刑嘅手足點算?

根本港共想逼狗跳牆 趕狗入窮巷
利用槍炮去壓迫香港人
真係唔撚知可以點

所以都係做返港豬 醒覺既籠裏豬仲痛苦

仲有612手足判4年

得兩條路揀，一係全民勇武，一係就國際戰線

內則以支援被捕義士，自身則保存生命，保存香港文化

唔係第一日咁樣覺得
無能為力
但仍然要抗爭
就算係入集中營之前講一句支那豬果種程度 都要照做

醒咗好難瞓返

無力感完左好繼續返工啦

利申 : 冷氣軍師

香港三十幾年前已經注定玩完